有個變態女朋友 點算好

應付唔黎

how

show me yr gf

Show me yr love

哦

畀我
等我幫你 handle

屌你老母

你老味

收皮啦

日日追撚唅呀？

交俾我

晚晚擔住唔肯放？

上面火車頭咩撚野事 笑到我

好撚恐怖

成班嚇到瀨屎

女朋友就係火車頭？

做乜撚

笑到我

個post比火車頭騎劫左

相比之下, chucky可愛好多~

火車頭先笑得出
Chucky笑唔落

點變態法又唔講就問人「點算好」

垃圾標題撚 得句應付唔黎上熱門

屌你 究竟做乜鳩

扑街la你

火你老母車

啲火車頭 笑撚到仆街

屌 on9 post

痴撚線

屌 每碌下一個回覆都有陰影

所以個變態女朋友就係火車頭？

屌 嚇撚死

平時有冇同佢奶閪先？

我屌 比突如其來既火車頭搞到笑左出聲

呢個post咩事

你令自己變態過佢咪得

笑撚死 比啲火車騎劫